想學結他 有冇推介？

主要想學下百搭既彈唱伴奏
有冇將軍澳線既教吉他推介

自學先

指彈
T121 3121
T係拇指
1 2 3 分別係食指中指無名指
跟拍練 練到唔專心都彈到

掃chord
C G Em Am F
跟4拍練住先 轉Chord要跟到拍子
4拍跟到就上8拍
|C G| |Em Am| |F G|

你零基礎出到去應該都係練呢啲 我呢邊練熟應該夠你玩一個月 費事你到時出到去俾錢個阿Sir睇你彈

記得爬格仔

太一音樂

黃店

觀塘

謝謝巴打

牛頭角區
有興趣可以tg我

我地教好多巴絲打...不過o係長沙灣
Youtube:

fb page

ig:

我係全職結他導師，可以幫到你
有需要可以tg我
係牛頭角studio上堂